{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_054615",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.museum.go.kr/site/main/relic/search/collectionList#######",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "금동삼세불좌상"
    },
    "text": "金銅三世仏坐像 (금동삼세불좌상)\\n\nこの仏像は、釈迦牟尼仏、薬師仏、阿弥陀仏と考えられる仏の姿を描いたものです。そのスタイルは、ラマ系の仏像に影響を受けています。釈迦牟尼仏と薬師仏の像には、服装に経典や舎利などを収めるための装飾が見られます。また、阿弥陀仏の内部には、作業の際に使われた材料の残り物がたくさん残っており、赤い字と墨で書かれた紙切れも見つかりました。 これらの仏像は、頭、眉毛、瞳、口ひげなどが黒く塗られており、唇には赤い跡が残っています。台座は、上板と下板を別々に作り、組み合わせています。上板には、叩いて形を作る技法で蓮の花模様が刻まれ、それが三角形の形に繋がっています。 この仏像は、韓国-朝鮮時代の作品であり、金銅という金属でできています。分類としては、仏教の儀式に使用される仏像に分類されます。 仏像のサイズは、全高98cm、台座の高さ26cm、釈迦牟尼仏は76cm、薬師仏は78cm、阿弥陀仏は79cmです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この仏坐像は何を表していますか？",
            "answer": "この仏像は、釈迦牟尼仏、薬師仏、阿弥陀仏と考えられる仏の姿を描いたものです。"
        },
        {
            "question": "この仏像のスタイルはどのような影響を受けていますか？",
            "answer": "この仏像のスタイルは、ラマ系の仏像に影響を受けています。"
        },
        {
            "question": "釈迦牟尼仏と薬師仏の像にはどのような装飾が見られますか？",
            "answer": "釈迦牟尼仏と薬師仏の像には、服装に経典や舎利などを収めるための装飾が見られます。"
        },
        {
            "question": "阿弥陀仏の内部には何が見つかりましたか？",
            "answer": "阿弥陀仏の内部には、作業の際に使われた材料の残り物がたくさん残っており、赤い字と墨で書かれた紙切れも見つかりました。"
        },
        {
            "question": "この仏像の特徴的な塗装はどのような色ですか？",
            "answer": "この仏像の頭、眉毛、瞳、口ひげなどが黒く塗られており、唇には赤い跡が残っています。"
        },
        {
            "question": "この仏像の台座にはどのような装飾が施されていますか？",
            "answer": "この仏像の台座は、上板に叩いて形を作る技法で蓮の花模様が刻まれ、それが三角形の形に繋がっています。"
        },
        {
            "question": "この仏像は何時代の作品ですか？",
            "answer": "この仏像は、韓国-朝鮮時代の作品です。"
        },
        {
            "question": "この仏像はどのような金属でできていますか？",
            "answer": "この仏像は、金銅という金属でできています。"
        },
        {
            "question": "この仏像はどのような仏像に分類されますか？",
            "answer": "この仏像は、仏教の儀式に使用される仏像に分類されます。"
        },
        {
            "question": "この仏像のサイズはどれくらいですか？",
            "answer": "この仏像の全高は98cm、台座の高さは26cm、釈迦牟尼仏は76cm、薬師仏は78cm、阿弥陀仏は79cmです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 432
    }
}